有冇人覺得自己既年齡同自己心智唔配合

本身中學女校出身
到大學先第一次單獨同異性出街
大學都同過男仔曖昧既 亦都有人追
但因為唔太識同異性相處 所以都係無疾而終
出到黎做野 諗住a0左咁耐 就玩下交友app
識左前任 感覺似係乖乖仔既
咁就試下一齊左
結果一齊唔夠3個月對方就派帽
於是時間過下過下
過左上個禮拜 咁就廿四歲啦
但廿四歲既我除左幾個月貨仔既戀愛經歷之外咩經歷都冇 仲要諗番個ex都唔係真係好鐘意我
公司男女比例嚴重女多男少 男既全部有女朋友又唔想再用交友app

心智得3歲

去相睇

廿四歲去好似早左d

太老去 競爭力大減

我驚去到成場都30up
同埋身邊未有fd去過...

年紀差6-7年 呢個配搭都幾好
你可以比人照顧

你Po個Tg係到就識到大把仔架啦
一千個慢慢簡

唔啦 唔想上網識

咁好難識人
利申都唔會上網識人
參加多啲興趣班囉

關心智咩事

放個tg 係到 大把人搵你

中學開始就覺得
又冇鍾意既卡通人物、明星偶像
大個左搵幾多錢冇所謂
冇乜人生目標

20歲仲成個高form嘅心態

識錯人姐
玩交友都係為扑野姐
慢慢身邊再等啦

有心智大過physical好多，成日都過得好辛苦

你段嘢同你個標題有咩關係

Same
身體keep住成長
心智仍然on9

想入你公司